三罷係咪老地方等？

冇理由坐係屋企咁on9掛

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

1.29

我覺得比起18區開花 自己封關更重要
難得有日可以聚人

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地